一星期自慰幾多次，港妹咁答

有人話咩係自慰？即係要保護自己，免受襲？

有人諗咗一陣，然後笑

最多人話冇喎，你信唔信？

晚晚有老襯 洗乜自慰

人地有仔屌咪唔洗自慰囉

我下午叫完雞，夜晚都會打多兩次飛機回味下

低質打手

睇下佢冇留長指甲咪知囉

咁有定無呀？

呢班港女好撚假

賣撚緊廣告？走啦

依啲垃圾channel幾時收皮

咁算唔算豬？

借街訪去性騷擾

又借連登賺click rate
大家咪禁入去

鏡頭前後兩個人

我有女朋友都會打飛機

賣廣告行遠啲啦

書面語達人

點解啲女好似好正
著衫著到噉喺咪代表食得

港女洗西自慰咩，香港咁撚多狗公

會唔會享受唔同？

成段片好多女都好似好好屌

咩係自慰 我唔知喎 呢句真係笑出黎

利申咗先 與影片公司無關係 純粹分享

click 入去與否 自行決定